利迷徹夜慶祝遭警驅散

利物浦宣告奪冠的第2晚，當地球迷繼續徹夜慶祝，警方最終採取行動驅散人群，有傳多人受傷。
車路士以2:1擊敗曼城後，藍月今季無法再在積分榜超越利物浦，利物浦歷史性贏得英超冠軍，當地球迷狂歡慶祝，狂歡的氣氛延續到當地時間周五晚上，根據《利物浦迴聲》報導，默西塞德郡警方曾命令人群散去，通宵時間進行驅散行動，而警隊發言人亦證實多人在該段時間受傷，多達20輛救護車不斷出入救援傷者。

英國時間晚上11時，利物浦地標建築皇家利物大廈出現火光，此前社交網站Twitter曾出現有人發射煙火擊中大廈，但默西塞德郡消防局發言人表示：「我們發現一塊草皮發生小火，而消防員已經進行處理，很快就會撲滅火勢。」 利物浦官方呼籲球迷注意安全，並避免傳播新型冠狀病毒：「大家請安全慶祝紅軍的勝利，並尊重我們城市的公共衛生。」 利物浦市長安達臣（Joe Anderson）更不排除以宵禁力阻球迷上街慶祝：「在成千上萬球迷慶祝利物浦奪冠的同時，我們對市中心的局勢越來越關注，但這樣的大型聚會目前還不是這座城市需要的活動，新型冠狀病毒仍然威脅著大家。我們明日會考慮可以採取甚麼措施讓所有人受到保護，也許之後會實施宵禁。」

皇家利物大廈？

打左30年j 終於射得都比人趕
死黑警

皇家利物大廈是英國利物浦的一座一級登錄建築。它座落在碼頭頂地區，連同毗鄰的丘納德大廈和利物浦港務大廈這三座臨水建築，一起被稱為利物浦的「三女神」

見到波台會員

D 樣冇個正常

連啲女會然都係咁

勁撚型喎

小妹揸機

原來真利

杰寧bb

邊有曼聯咁正常

室外有風個髮型亂同喺車上面影手震，作唔到準

咁有閒情逸致去book巴士

新會然？
笑咗好多年啦

一有人抽利物浦
我地曼聯就會(被)出動

最右華仔咁

左上條女成個達哥咁

上面條友獌狗黎
唔可以講返佢d同類？

你一定勁靚仔

屌你老母 咁難道贏波 放下火都唔得

我30年利迷

殺人都得

咪屈，我地君子動口不動手

無人帶口罩

我都想咁講

利迷真係勁少正常人

有個幾似動物台d手足

有我

😂

你水晶膠迷

你熱膠

藍店？

白色一點點嗰啲係精嚟？

救命

見到王騎

尊重plz

一個方力申 一個袁文傑 講樣都屌打90%男球迷

你算少數外表正常利迷

七一 維園見[/quote]

但你拉低哂阿迷平均智商

迷雲五虎已經拉到個位數 我輕度弱智都算醒目